有冇巴打解答到我張display發生咩事

一開着部電腦就見到好多藍色雜訊
前兩日都試過一次 但重新開機就冇事
而家重新開機都冇用
樓豬我新手 有啲咩屌細力啲

用緊msi gtx 1070
唔該咁多位巴打

你張顯卡咩事

我都想知

推

試下換條線
都係咁就換個mon試

樓豬係正常鋪買定二手

似就燒

張顯示卡頂唔撚緊

顯

可能係個mon事？

試過啦 應該係張display問題

正常舖 1月17年買

幾點買？

有單就拎去代理整啦

巴打，我同你個名好似

咁都比你搵到我

咁岩睇其他post見到你
錯眼以為自己幾時留過言

powered by 紅色背景偵測器and MSI

保養啦，係就煩D架啦

同問

換左張啦 而家開心使用中